原來，講任何負面野前，大笑四聲哈哈哈哈，會獲得正能量

哈哈哈哈
後生仔唔靠父幹真係買唔起樓

哈哈哈 我又柒又毒

哈哈哈哈 我有父幹買到樓收租了

哈哈哈哈
你個腦裝屎？ 睇唔明標題？

哈哈哈哈
我依家就去跳樓

哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈 你條柒頭買唔到樓關我春事？

哈哈哈哈
你今日出街小心仆街呀

哈哈哈哈 反彈比你

哈哈哈哈
依個post發生咩事

哈哈哈哈

屌你老母 冇女呀

哈哈哈哈
已經自己搞學資，唔洗屋企人交學費同生活費
問少少銀行野都惡過狗

你以為女人唔使識

哈哈哈你老母比狗屌

哈哈哈哈 問返佢銀行條數點嚟 話唔知重屌鳩我煩

哈哈哈哈 你呀媽個波罩你